你的眼神充滿美麗 帶走我的心跳

你的溫柔如此靠近 帶走我的心跳